有冇人一跟住音樂唱歌就會好緊張？

平時清唱都ok
身邊朋友都會讚唱歌好聽
中學同朋友玩過歌唱比賽都拎過下奬
但唔知點解一跟住音樂黎唱
就會有一種緊張既感覺
然後就會唱得比清唱差
有咩方法可以克服
我估計係因為我驚跟唔到音樂
然後將個集中放左係啲音樂到

我係連自己一個係屋企玩啲錄歌app
聽住音樂黎錄都好緊張

唯有跟音樂唱多d
同埋清唱同用咪出來既聲係唔同既
你要習慣返